---
title: AJI Banda Aceh - Mentoring 15 Februari 2013
date: 2013-02-15
categories:
- laporan
- mentoring
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb
---

Terimakasih Mbak Eva atas review budgetnya.

Namun ada sedikit koreksi terhadap review budget FGD. Budget sisa FGD belum dimasukkan pembayaran honor penulis, 
Layouter, Cetak dan Distribusi. Oleh karenanya, sisa dana yang benar adalah sebesar Rp 18.900.000. 

Untuk memanfaatkan sisa dana ini, kami mengajukan pelaksanaan FGD tambahan khusus membahas Silabus Peningkatan 
Sekolah Muharram Journalism College (MJC) yang selama ini konsisten mendidik calon jurnalis dan jurnalis untuk 
meliput dan menulis dengan mengedepankan profesionalitas termasuk dalam meliput dan memberitakan Syariat Islam. 

Kami menilai Focus Gruop Discussin perlu agar ada feedback yang kami peroleh dari kegiatan ini. 

Adapun kebutuhan anggaran sebagaimana terlampir.

Demikianlah, pengajuan kegiatan tambahan ini. 
Atas perhatian dan kerjasamanya, kami sampaikan terimakasih. 

Banda Aceh, 15 Februari 2013

Hormat saya
Mukhtaruddin Yakob
Manajer Program 
